# Class: ShuttleMethodLifeCycle

Данный тип обеспечивает жизненный цикл метода в [экшене](docs/Action.md).
На разных этапах можно вмешаться, поймать событие либо перехватить управление с помощью [хуков](decorators/method.md). 

# Методы

## Method: begin

Подготавливает к работе конкретный метод из экшена, создает все что необходимо для его вызова.

# События

## Event: begin

Данное событие говорит о том что сейчас этот метод начнут готовить к запуску.

## Event: ready

Данное событие говорит о том что метод полностью готов к работе.
